想識一班會去觀星既巴絲打

如題 夏日黎到

晴空萬里當然係觀星既好日子

可惜小弟又唔識星 又冇器材（器材唔係重點 個人覺得冇器材睇到好多星都好正）

希望搵到一班志同道俠 可以教到我睇星既巴打一齊去睇

雖然都想約自己fd去 但當我問過哂自己d朋友 竟然發現d人會覺得睇星係哂時間

咁唯有試網搵下

睇星好嘥時間，不了

凸

有排數

睇黎都係自己去 算

我都好鐘意睇，就算得好少星都好開心
如果出去睇 會不會好夜？事關我要早瞓

夜 ！一定夜！ 而且你冇車 跟本去唔到d睇星位
例如大清大坳門

最好睇係。新月 冇煙霞 冇雲先睇到 機率真係好低
而且冇得約係要即興

因為要雲都冇。但嗰篇既星空同科學館嘅完全冇得比

只應用 壯觀去形容

我都係咩都唔識 點解中學冇星空研究會

有興趣。工作需要學識啲基本野。tg:sevenkiu

有興趣

唔會有女

冇女唔緊要 有冇人識開tg group

識影星更正